NBA第一人支持港獨

國安法拉人未

第一人人唔笑PG13都吠

或者只係解作第一個人...
但就都唔係...

上年唔係轉左做第一人咩